其實撤回條例之後個焦點應該落番喺落實所有訴求同反緊急法度

唔好俾個民氣沉咗